想送部s9 畀女朋友,邊度出最低?

想問吓依家邊度出s9比較低? 上台都ok,sim 卡我要 128gb就夠,唔要s9+,因為佢手掌細,s9 應該啱佢

淨機s9 新機大慨要幾錢?

s9冇128GB，要加SD卡

華仁賣4650行貨

我上台同淨機都得,我中移動就完約,想轉plan出機都唔得?

咁64,256 都ok

ok唔該哂

s9得64GB呢個Size，所以如果唔夠就加SD card

我冇留意手機,所以唔清楚,anyway thx

note9啦

想炸死你條女？

先達二手

oneplus 6 贏s9 太多 (相同價位)
8GB ram + 128GB rom > 4GB ram + 64GB rom
前鏡16MP + 後雙鏡16MP＋20MP > 前鏡8MP + 後鏡12MP
電量3300mAh > 3000mAh
......

仲有oneplus 6已經用得android pie
s9仲未有得升

note9 太大,佢係細細粒嗰d女仔,手掌好細,著鞋都係著36 號

女仔機 應該要揀部影相靚

有冇推介 ?

矮就矮啦 懶係好聽叫細細粒

大陸機

價錢差唔多嘅話 影相黎講oneplus6靚過s9好多

Samsung 更新Android會加唔同呢功能，而Oneplus 6嘅Android喺Android P冇加功能梗係快啦，Oneplus有冇Smart Octopus?
同埋Oneplus售後電話等好耐都冇人聽

Oneplus影相差過s9囉
你有冇睇Review㗎

samsung 壞機排名第一

咁都有得講,你地究竟有幾討厭呢個世界?

用過s6 s7edge s8都冇壞過

我用緊s7 edge 128gb未壞仲好快好順升咗8.0,
而佢用緊s6 32
佢部s6 d電開始老化,所以送部s9 畀佢,佢用慣咗samsung 介面

送俾女朋友，你叫佢買Oneplus會唔會有啲Cheap

華強北五舊水有找

iphone x

一打膠接實啦
oneplus6影相絕對贏s9

你係咪記錯咗oneplus6 vs s9 plus 啊
無錯oneplus6的確輸s9 plus
人地s9 plus第一個賣點就係影相靚 個價成7000蚊 你用4500蚊嘅機去比？

quality control又係oneplus贏

話佢cheap嘅人應該係冇用過腦

好男人

如果樓主條女咁睇重個牌子而樓主又有錢
大可以直接買note9/s9+/iphone x
仲洗上黎問咩

btw建議你可以上台出機 預繳5000再每個月回贈少少俾你 500左右月費 有10幾GB個月

佢用慣咗samsung介面咁冇得講啦

佢唔係睇牌子既人,我上嚟問係因為我同佢都係用開samsung, 所以先想買返samsung,
同埋佢手細用唔到s9+ ,喺我角度睇s9 係好乎合佢要求,如果想平我點解唔買返s8? 一樣夠佢用,d電又好過s9.

其實我都係想送部電話畀女朋友,係好正常既事,有時送有真有需要既日用品,好過送45千蚊既銀包手袋.

利伸:佢係唔買名牌手袋慳家妹

咩台?

其實你有冇睇樓主要咩？佢話要細機，所以先s9

馬後炮
上面樓主問有咩其他推介我先答佢oneplus6
佢之後先講女友用開samsung介面
咁就疊埋心水出s9啦 仲問我有咩推介

okok我錯 thx all

好似間間都差唔多

自己睇清楚啦

呢粒 真係襯晒你火星達人

算la算la, 大家都冇做錯 我講溜咗用開samsung啫 此post已完 thx各位巴打解答

其實間間都差唔多 睇你想轉邊間
3hk就498一個月 12GB FUP 預繳5080
SMT 518個月 6GB FUP 預繳5280但有優惠減1200 即係4080
csl 298個月 6GB(好似用完就冇) 預繳4498 送2日漫遊

出iphone算啦

出張信用卡俾女朋友用啦
先係最大心意